====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après mon départ des Ponts , j ' ai présidé le conseil d ' administration de l ' EAVT , à la demande d ' Yves Lion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

